16:35 T2 離港有大量狗 約30隻

推

1

嚇撚死d遊客

2

提防fake news小建議
逢係自稱職員嘅，請當時人請係手錶隔離一同影相，證明係即時發出，並不是求其攞張卡就扮職員，10年前影定嘅相

有裝有盾有旗手

又借廁所?

我排緊T2入immigration, 頭先T2電梯口係咪嘈完黎

內部消息：AA office又叫員工撤走了

各位be water

內你老母咩

香港人見到麻木晒
遊客真係嚇撚死
特別大陸人 嚇到唔敢再黎

門口大量旅客

size=6]先去離境大堂 T1[/size=6]

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

內部消息：你媽咪同人3P ing

哦

咁就太好啦

又唔係叫你散水，駛唔駛咁
我係員工，第一手消息

完

梗係嚇死人啦
外國去到扔汽油彈燒車亂搶舖頭先出防暴射催淚彈
香港剩係坐係度都出防暴催淚彈

最後有內射消息

push

不嬲都話香港唔岩佢地黎架啦~~

講左出黎，叫人自己分析囉

想無差別打埋旅客?

我都係咁嘅意思啫
唔領情咪算囉
當我冇講過

唔好勞氣，做左自己要做既野就算，冇法滿足哂所有人既

想正評但按錯負評

有防暴舉旗先講喇

其實AA私底下都幫咗你地好多，本來d狗話要封晒d出口，得返南北兩邊，係AA極力反對

所以大家盡量唔好為難現場指揮嘅AA staff

我地好多人都與大家同在

office staff 同duty係兩team人
office 收6pm, 但呢兩日4點幾已經叫人走

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁可能唔同部門啦，我地部門全部都走晒啦，不過我地會出嚟同大家坐

摺埋啦 你兩條友係到打龍通
9up 完戴個頭盔叫人自己分析

咁你講咩be water
收皮啦

咁好心你講fact 果陣唔撚好加埋opinion 落去啦屌你老母

E.g 16:51 AA撒走員工

咁咪得囉，無啦啦叫人be water jm9?

你老母被我內部中出

請提供EMAIL作證
咁大間機管局會口頭叫人撤
ON99

證明呢P牌仔

真,請全部 fact check

笑撚死 又放流料

現場醒水啦 如果驚既就跟住啲員工一齊走
或者問下啲員工咩事

唔使驚

驚乜撚 佢地驚過你 現場咁撚多旅客 算吧啦

咪撚放流料

快d出催淚彈啦

留名睇黑警打旅客

T2好多露宿者架，唔好捉錯呀

多d人去封實埋t2

就5點，唔洗叫都收工啦

證據呢屌你老母

Blocked

内射消息：你老母被狗屌緊

記得Be Water 返歸去救老母啦

睇張相嘅方向似出去非禁區

利申: 前機場員工

錶都可以自己校㗎啫？

走左
4點左右就叫人走

甩左P牌先學人內部消息啦

舉左旗仲洗咩講 啲手足已經食緊催淚彈

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

就算有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，毅進仔討論能力其差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

人地好聲好氣 你又無啦啦屌人老母
講錯咪叫人改返 咪咁撚惡啦

咁真係唔該晒popo

612 721 728 811!

收工大軍即將進場!!

30個係絕對清唔到人

咁上下時間又放啲狗入機場嚇人，係唔想有班準備收工既人入去咋嘛，太天真啦

就放工唔走去邊

On99

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

幫推

On9 三毛又搞死一個ac
好心你班柒頭就慳d用
見底架啦

謝絕破壞，不使用武力!

屌啦6點放工仲唔走咩
訓醒未呀

咁天真？大陸人真是會唔黎？

走咪走囉
佢一定要出公布叫遊客走先清場
唔使叫人散水喇

the airport is an island, be water at the right time

夠薑你咪清場囉

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

幫推

算啦，當我錯晒啦

入面d狗唔多，氣氛都算輕鬆，
短時間內應該唔會有行動

我唯一有個請求
C、D行好多客塞住，有幾個拎拐杖嘅老人家，
希望有人可以推幾架行李車俾佢地坐下
拜託了

我唔出聲啦
sorry guys and gals

香港人係戰鬥民族

內部消息：屌你老母

又block一隻

今日呢招嚇我唔到啦
轉頭入黎
有冇手足講講現場有咩欠咩物資

以後冇人嚟

求其拎張相出黎就可以嚇人唔好放工去機場?

收皮啦

出多d d 客一定會好似香港人咁麻木架

同即日報紙一齊影

有狗過去準備又有咩出奇 最怕有人衝入禁區但咩事都冇

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push